我覺得義士一啲都唔過火

出埋汽油彈都冇警察受傷
但係強暴警每次出動 都會有人受傷 流血 仲要係普通市民 無辜嘅人
汽油彈 睇落去好大陣仗 但其實冇乜嘢
掉嗰個係唔係示威者都未知
如果示威者真係失控
班強暴警 喺門口出嚟嘅時候 就已經一堆咁掉落去
但係調返轉 強暴警 每次出動都冇差別攻擊
所以我覺得示威者一啲都唔過火

push

核彈都唔割

瞄準當權者利器:狗

根本冇錯

過乜撚火，根本就係最期待既畫面出現了啦！對手武器一路升級，乜撚海綿彈，依加仲用埋d過期催淚彈，根本呢邊都要升級反擊

有啲人見到火驚驚豬 又有潔癖 一步一步嚟 慢慢跟

北角咁多人但乜事都無

警察已經成為過街老鼠
下一步就要對準政權 五大訴求
要讓一班高官切身感到害怕

召喚戰士一人一信反對黑警加人工! 黑警你憑咩?

呢兩個月受屈市民可以加返自己個人經歷!!!
記得改wordings!!!幫手推

弱弱的補一句，大家都可以向紀員會提議黑警減薪的🤫🤫🤫